有無人返過馬莎兼職

想知返工時間彈唔彈性同埋幾耐交一次更

幾年前返過 唔個宜家個system係味仲係咁
你講好返每星期返邊幾日就以後返個幾日
有定要返幾多日

細鋪

我返個間ok架，唔得閒揾到人幫你頂就得，一個sem交一次更

之前話星期五晚，星期六日ok
但係都冇請到